一三五胸肩腹 二四六二頭背腳 星期日帶氧

咁樣操一個月轉一次drop set supper set 好
定好似其他人一日一個部為一日好？

180大隻佬都要問人點操

No 3 heads?

不了 ，覺得3頭唔靚